點解神駒不滿姚松炎?跟唔貼,求解

姚松炎做左好多仆街咩?
又DQ多一次唔通係好事?
求解.

唔係姚松炎仆街 係仇思達仆街姐

唔夠你仆街

仇家童子軍

係咪要屈埋姚松炎做熱狗

有邊個係佢滿意嫁

唔合你意見屈人地
似曾熟悉

我咩都冇做過你話我仆街喎 童子軍

佢自己

你屈人唔仆街 神駒hater

用對立作為政治動員
對立係熱狗既政治力量

人地講'專業自主'，佢就入鳩人講過（香港政治前途上）'自主'

冇記錯政治上佢係講'自決'唔係自主

神驅不嬲on9

唔識中文可以查下
FYI from wiki

自主權，也稱自治權、自決權，它是一個廣泛存在於道德、政治、生物、倫理的哲學。

自主就係自決 等同娘親同母親一樣意思

你睇下人地下面
係講專業自主，佢嗰行自主唔受政治干預
唔撚係香港政治
標題慳字數冇打咁長啫

你可以話政府夠料dq佢，但唔係仇某講反左口

單係呢張相都夠做啦

兩個大topic 捍衛自主同專業自主都無沖突
佢兩樣野都可以提倡

你唔係咁7 人地會搵到位入你

問題就係張圖冇影示佢有提倡香港政治上自主
仇生咁係老屈
佢仲好似係中文系

仲有
人地下一句已經講堅守一國兩制
咁點撚樣自主？

仇生都係想選姐

睇上文下理都知咩意思
已經寫明捍衛自主 4隻大字
佢想帶領專業人士達到呢到目標
有無讀過中文系既人都理解到係點

你見嗰標題ff到係自主就當人有講過
人地內文寫咩你唔理
就算寫明守一國兩制都當人港獨
咁有咩好講
欲加之罪 何患無辭

自己FB POST哂出黎既野都話人屈你
又自己去詮釋係此"自主" 非彼"自主" 肯收檔未政棍
慢慢同主任法官解釋啦7頭

我冇話佢唔會俾人dq
我係話仇生係老屈
選舉主任係畜生共狗先會老屈啫
唔通仇生都係？

除左陳云堆人，有咩人會覺得自主/港獨係同一國兩制無矛盾？

仇生都係無屈
任何人拎住果張FB圖都expect到佢就係帶有自主既意思

佢宜家唔係轉貼/share人地既野 而真係用自己主ac發布有自主內容既資訊
咁怪得邊個 怪人地曲解你意思

政棍真係政棍 輸打贏要

陳云堆人咪一樣 不過論述7到入唔到主流姐

我唔識佢，唔洗老屈
講'任何人都會當佢自主'真係好撚好笑
就算一個咁既post除左我之外都有人唔認同

你覺得佢有自主/港獨，即係你覺得'一國兩制'可以同時'自主'？
原來要求自主但又可以同時爭取政改同真普選？
你咁講飯民都可以係本土冇衝突喎

人地嗰陣選專業界別，下面成堆字都係專業人士點點點，你都可以當人自決

仇十一算撚數啦，條冚家剷有撚影響力咩

收錢老屈人佢就叻

都唔知呢個時候仲要spin乜
大大個標題寫住捍衛自主 用意何在 仲要叫人睇內文理解下
即係好似好多年前xx迪迪尼呢類事件 有條友開post 話 炸乜蛋乜蛋 條友最後都比拉左
呢d情況唔係以為戴頭盔就有用

明顯地個標題用已經引導左人去聯想一件事

最後重申 呢堆販民左膠都唔係無辜

仲有單之前關於cp標題事件 內容又係模稜兩可 又比人捉左

即係如果你開個自爆標題
e.g. 標題係炸xx/ 殺xx /女女女 但內容係寫其他9唔搭8既野
然後你話個標題唔關事 內容係先係重點
你想像睇下會點 會唔會以為自己無事

唔好咁天真 自己小學雞玩野玩輸左話人老屈你
以為玩野真係唔洗成本

自己智障冇邏輯又唔睇內文就話人'引導'
水平同選舉主任一撚樣
不過人地有著數，你就係真心戇鳩或者私怨
講多哂氣

件事是其是 非其非
哂氣啦你
玩輸左嬲嬲豬
比人笑7你姐

理閪件垃圾
過街老鼠

我真係唔知邊個嬲豬邊個俾人笑柒
番去玩番fb啦，起碼柒左有得deal comment

*del

販民咪最叻遊行同fb打卡囉
高連登不嬲都笑7販民就緊
你由頭到尾幫住中箭班友
真係唔知你係人定鬼

唔夠講就抺黑？
我係連登咁活躍都唔知咁你應該第一日番工我乜鳩黨都唔係，乜鳩派五毛打手都俾人話過

仇思達 屌 政棍 立法會演員 為左分人工食相極盡核突之能事

Show Blocked User - C_W90

弱智童子軍

算鳩數啦，仇思達，
如果毓民撐姚松炎，佢嘛即刻縮返落佢老母個閪度。

熱狗，仇狗有份造佢出嚟

瞓咗冇睇，想問下仇思達肯移民未？

根本碌能都唔係完全反感姚